\begin{minipage}[t]{0.60\textwidth}
For at kunne bruge impulserne fra møntautomaten i \psoc{}1 er der blevet implementeret en timerblok med to interruptblokke.  
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=1.0\textwidth]{../software/figures/cointimer.png}
\caption{Cointimer med interrupts og glitchfilter}
\label{fig:coin_timer}
\end{figure}
Det første der sker er at de to interruptfunktioner og timeren bliver aktiveret, herefter går programmet ind i de enkelte funktioner når de bliver kaldt i de forskellige interrupts. 
I den første interrupt rutine (InterruptHandler) bliver flaget for timeren resat, hvilket gør at timeren starter forfra. 
Den anden interrupt rutine (InterruptCounter), incrementerer variablen "counts" med \'en hver gang der kommer en impuls fra møntautomaten. 

For at få de værdier af 10'ere og 20'ere som skal bruges, bliver værdien som "counts" indeholder ganget med 10, hvorefter den bliver lagt over i variablen "value".
\begin{itemize*}
\item 1 impuls = 10kr.
\item 2 impulser = 20kr.
\end{itemize*}
"value" indeholder værdien som sendes videre ind i systemet til registrering af betaling.

For at fjerne eventuelle fejlimpulser fra møntautomatens input, er der implementeret et glitch filter.
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.40\textwidth}
	\begin{figure}[H]
		\centering
	  	\includegraphics[height=0.85\textheight,clip=true,trim=18 16 17 17]{../software/figures/actcoin.pdf}
	  	\caption{Aktivitetsdiagram over møntautomat}
	  	\label{fig:act_coin}
	\end{figure}
\end{minipage}
